唔好再叫「少數派」為「建制派」啦，叫「紋眉派」啦

中右兩隻幾時都去紋一紋眉
個額都幾高，順便植一植髮啦